★ipad一有少少問題，即刻trade in 是否著數過買Apple care?

好似我ipad air 1咁

用左4年，現在只要add $1633，就可換全新機

apple care做到嗎？

none know

問天材吧

問十足十

部機4年無病無痛好難，有care配件爛左又可以換，都係care穩陣

老貓=支那人

我部ipad trade in時是有暗病的，佢check唔到

（Mic 收唔到音，speaker細聲，lighting插口經常bad contact)

u eat shit.jpg

側邊開關經常冇反應

all mk

咁都check唔撚到，apple班食屎狗真係

佢地主要check Mon、camera

d store嘈過街市，好難check收音 放音

你tradein咁入面d游b相點算

在Lihkg server

up曬上去

怕唔怕check機時被藍精靈mk恥笑

Please answer

no solution

lm

care 有4年咁耐咩?

所以咪 搵笨